好耶！今個星期六日好輕鬆，冇嘢做～

時事台最新post和熱門post都冇今個星期的行動post和文宣post，睇嚟可以放一個星期假架啦話唔定一放就放幾十年？

繼續坐係屋企睇下香港膠察嘅記者會恥笑下佢哋先

屌你老母係咪想輸呀！！啲重要post全部推唔上去！！7月1號之後就係咁，仲要越嚟越難推！！繼續玩膠推冇用嘅post囉，一齊擁抱大灣區。已經大把人出心出力出正經post，幫手回應同推都咁撚難？？返正途啦！！

推上熱門

基於《反對逃犯條例修訂》運動經過兩個多月努力，但政府冥頑不靈，死不回應各項訴求，市民的反對聲音有增無減。
隨著警隊的暴力升級，無時無刻挑釁抗爭者及街坊、 鬧市發放催淚彈成為日常境況，警方又 縱容黑道橫行，黑社會襲擊市民無日無之。我們對於香港的前景；對於熱愛香港的抗爭者愈來愈嚴重的被打 、被捕；對於日益墮落的警隊，感到極度心痛、哀傷和悲憤。
我們懇請手握權力的官員、手握武器的警方不要再把香港推去危險邊緣。
因此，我們將於 8月10日星期六早上到警察總部，律政司司長辦公室，特首辦遞信，呼籲有關決策官員及警方放下屠刀，理性履行職責。 回應市民五大訴求。
詳情👇🏻
日期：8月10日星期六
遞信地點：
▶️9am 警總
▶️10am 律政司司長辦公室
▶️11am 特首辦

後生仔幫手推下唔該

標題黨夠未

想問如果唔批不反對通知書
但我又想去 如果我話我住嗰區 出去行嘅話
警察會唔會告到我非法集結?

光復香港 時代革命

依家連登咩風氣？正經標題冇人推，而且個標題係我真係有呢個感受

p牌一問 其實點樣推 想幫

推返上去

襟邊個icon

推

出去見到係正經行動post同文宣post，或其他有用嘅提示post，幫手俾正評加留言！如有時間，可按星號加入追蹤，隔幾分鐘或十幾鐘留多一次言，唔好俾個post沉底

留言就係推post，令個post有討論度，可以一直出現

［藍絲文宣方向第一波攻勢］打破舊有思想：共產黨好撚強大

你班連登仔冇撚用架 810仲有銀髮遊行呀

【求推】被遺忘嘅一群人，由612開始與大家同行

[做乜鳩?] 聽日機場又搞乜鳩不合作運動仲推到熱門？

屌狗的街坊要保持起碼100米距離以上！！

有冇老鬼可以講下 14年嗰陣 係點樣輸

《[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武》

【突發】新裝備解鎖 唔怕俾黑社會圍！！！！

[形象工程] 我們不是暴徒

推呀～～～

【極危險】義士可能被大圍捕

push

推呀屌

幫推

大推

請容許小妹偷圖

光復香港，時代革命！

pish
要大家知個動向

//現加嘅情況同雨傘後期有啲相似
大家開始放低咗個戒心
照樣將專意力去恥笑黑警er.er.er記者會
左膠、分化慢慢抬頭//

請

琴日開po屌鳩成班on9 淨係識傾記者會
比人負評我
抵輸

推

順手推呢個既#2：
有冇老鬼可以講下 14年嗰陣 係點樣輸

一齊做文宣：
警世！仲有無人記得當年各區派傳單同放映會盛況

#3打錯

u

推推推推推推推

推啊

Push

你就咁回覆已經幫手推緊

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

[8月9日] 萬人接機和你飛 建議注意事項

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

推推推！

Pish

唔該大家醒醒定定啦，即刻推晒行動post上頂啦。
乜柒柒popo記者會個啲理撚得佢咩，我哋問咩佢會認錯咩？需要負責咩？

做嘢啦連登仔！

推行動post

?????

推推推

依家情況係好嚴重
好多都BURN OUT 晒

機場和你飛

推呀屌！用力

【求推】被遺忘嘅一群人，由612開始與大家同行

【求推】被遺忘嘅一群人，由612開始與大家同行

已有不反對通知書

留名真係好重要
唔係d重要post沉咗底都唔知
要定時撈番上嚟
特別係俾人帶風向嘅時候

去機場

推呀

I mean 之後嘅示威
大埔無

俾你個標題嚇撚左嚇
推到熱門呀

其實10,11號係諗著點？成班和你飛去哂機場？遊行照去？

屌 推呀！

Up

PUSH

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
今日1:00 機場見

屌我真心架，完全唔見有post，自問成日Mon post，都好難撈到啲post出嚟

一日未到勝利日
個個禮拜六日都係抗爭日

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

推推 老虎乸都出

9/8機場和你飛

推你上去！

聽日大埔呀, 一個熱門POST都冇

負皮錯左

出去正皮正經post，推正經post，我有擺啲我覺得有用嘅post在回覆入面

推推推～～～～～～～～～～～

呢張圖好靚，快啲share上ig fb

【唔瞓嘅阿叔】我用尋日份民間獨立調查警隊報告整咗中英文宣圖

pish

唔洗抖咩
上個禮拜四日

Push!!!!!!!!!

13歲小妹妹都拉得 你話呢

邊個話冇野做!?
機場，大埔同深水埗任你揀

推返上去！！

拉得但告唔入
我主要問佢會唔會告到

【轉寄】檢舉！檢舉！
手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

記得㩒「垃圾訊息」，先移除到

yoyoyo，大家快啲參加全民運動週

多野做到唔知揀邊個好

大埔出完反對通知書 宜家要封路

唔係一直都有講接三日機咩

行動post推

[點解冇人講]星期六銀髮遊行同大埔！星期日深水埗同港島東！仲有五六日機場和你飛！

大大力推

突發 : 今個星期日朝早9點半係工聯會秋季課程報名日, 有冇文宣組想去各報名中心洗藍絲腦?

推推佢先

全部有反對通知書

推到爆肺！

唔想輸就唔可以習慣架

推呀！

推撚爆佢，大家唔可以停落黎。
今次唔可以輸

push～

推 文宣~~

今日機場，聽日大埔，後日北角

邊度傳出黎？

agree 我地唔可以再輸

其實應該要一個人去警察學堂播帶

以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務

Lopp呢段

吊頸都抖下氣啦 大佬

8月全面和你飛

好多香港人 精神蹦緊 真係要鬆下

想問下有冇人有圖中上面張圖？想下載落黎

黑社會打人都有得鬆懈?推阿

今日接機
聽日大埔
後日深水埗/港島東

我要見到你

好多地方，仲諗緊去邊行街

同我大大力推

推 各位同路人加油

推爆佢

光復香港時代革命

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

push!

推啊屌

唔好意思, 其實我真係有D 亂, 究竟聽日後日去邊,
我好肯定機場有,
咁大埔而家係點? 黃大仙又點? 深水步又係點?
時間知, 但集合地點有無變? 因為有反對通知書, 係咪元朗咁玩法?

咁多夢發
無野做？

借推

既然民間記者會都開到，我地下一步係咪可以成立民間調查委員會？

黃大仙上支香啦，祈求香港順利深水埗睇下有冇觀星用品，同囡囡觀下星，補過浪漫七夕。大埔我諗唔到

我要見到你呀

[Fact Check] 進一步重組北角事件時序，證明黑警講大話！

到時見手足

推
各位輕鬆完幾日，準備又要再黎

推呀屌 香港人唔可以洩左度氣

和你飛

次次遊行完夜晚都會變勇武
比前線休息下唔好咩

漏左銀髮萬歲遊行

仲唔推

推丫
推丫

唔覺

同意... 推呀!!!

10/8 7點到10點喺遮打花園 仲有與神同行遊行

五大訴求！！

上

幫你推

推你老母

推!!!!

認真 愈黎愈難搵行動post

推!!!

推 文宣要做足

推呀!!!!!

兩個月既努力唔可以白費！
休息完我地繼續一齊行呀！

是銀髮族，fact checked.

紅字唔撚係你感受呀
你唔打上標題

［整合］810 811遊行集會去邊好

銀髮族再次Connect

去機場呀

推啊 屌哂你地係咪想步14年後塵 同我推爆佢

我無野講

help push

推/堆上熱門！

取消左

推呀 唔可以再輸喇

推
一時遊行一時爽
日日遊行日日爽

推推推推推推

————————

你9-11號得唔得閒？送張機票比你丫！
我地機場見！！！

Push , 文宣post 去撚哂邊？

推呀屌！

推 唔好畀佢停

大家出面見

再推

銀髮族遊行呢？

要Keep住團火啊

想睇下大埔啲post都冇啊diu
你哋估大埔副本好易啊？

Pushhhhh

突發 : 今個星期日朝早9點半係工聯會秋季課程報名日,
有冇文宣組想去各報名中心派野, 洗藍絲腦?